澳媒警告香港共諜滲透 點名楊潤雄譚耀宗有子女正在澳洲居住

Hong Kong nationals living in Australia are urging the Morrison government to undertake strict political vetting of those fleeing the territory, fearing Chinese Communist Party supporters could take advantage of Scott Morrison’s resettlement offer.

Security experts warn Beijing could use the opportunity to plant sleeper agents in Australia, while the sons and daughters of senior CCP officials studying in Australia could also seek a path to permanent residency.

The Australian can reveal family members of at least two senior Hong Kong government officials — Education Secretary Yeung Yun-hung, and pro-Beijing politician Tam Yiu-chung — are living in Australia.

Hong Kong migrants to Australia also fear the families of Hong Kong police members — who led a year-long battle with pro-democracy protesters — could seek Australian residency.

The Australian government, which has prioritised entry under skilled visa categories, is bracing for a wave of asylum claims from Hong Kong Chinese after 137 applied for refugee status in the year to June 30.

Acting Immigration Minister Alan Tudge told the ABC’s Insiders program that Beijing’s new national security laws in Hong Kong from July 1 “certainly change the equation” for residents of the territory.

Pro-Beijing Hong Kong politician Tam Yiu-chung has family members in Australia, including his son, who has become a citizen

Mr Tudge told The Australian: “Our national security is our number one priority. Our strict character and security checking regime applies to all applicants.”

Jane Poon, from the pro-democracy group Australia-Hong Kong Link, pointed to past instances in which Chinese nationals had been allowed permanent residency but remained loyal to Beijing.

“A lot of Hong Kongers who are residing here, or studying here, are saying the Australian government should think about political background checks,” she said. “A lot of Hong Kongers in Australia still have families residing in Hong Kong. They don‘t want some abusers’ families coming to Australia and living next door.”

The Morrison government has offered a range of special visa arrangements for Hong Kong Chinese, including a five-year graduate visa for Hong Kong students, five-year temporary skilled visas and new incentives to attract highly skilled migrants and businesses.

Asked about the Prime Minister’s offer of “safe haven” for Hong Kongers, Mr Tudge said existing refugee pathways would be open to territory residents.

“If people are genuinely persecuted and they can prove that case, then they can apply for one of our humanitarian visas in any case,” he said.

Mr Yeung, whose department is mandating new pro-China textbooks, has a son and daughter in Australia.

Mr Tam has family members in Australia including his son, who has become a citizen.

捉撚左佢地去坐下監先啦

收佢地皮，做大灣區人

凍結？

仲有烈顯倫 馬恩國全家

點得名 死硬啦

點解佢哋咁唔愛國？將佢哋嘅事同14億同胞講

坐返十碌八碌先

林鄭個仔喺邊度讀phd????

在澳港人從事間諜活動？？

竹裁近了，你們應當悔改

衰啲講句
去得五眼讀書既支那人都係共諜嚟
香港比人放左150件落嚟咁多年，實滲左大批共諜
所以澳洲幫手足還幫手足，check 緊啲係無可厚非
楊潤雄譚耀宗呢啲賤種嘅仔女踢佢地返大灣區啦

lm

推

澳洲政府做野快狠準

好似哈佛同德國

返大灣區讀書就似樣啦

推

肯肯定係洋局長派去澳洲既間諜報

一早就要咁做啦，唔搞佢老婆仔女佢哋唔識驚㗎

呢啲共諜家屬有機會危害澳洲國家安全

pish

快啲踼走佢地啦

奶得咁開心丫麻

澳洲政府真係要小心
好多派仔女去澳洲做卧底

push

正啊
一係拉佢哋去坐
一係用國安法引佢哋返香港接受國安法教育

大家開Twitter講啦

篤灰啊

篤到班仆街仔翻大灣區

舉報間諜活動/提供資料:
英國間碟MI5:
英國移民局:
美國間碟FBI:
美國移民局:
澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:
加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:
紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

小熊維尼個細佬係咪澳洲人？

趕走

直頭要沒收財產 坐監 再踢鳩佢走

推 願榮光歸香港

比個機會民建聯D屋企人精忠報國

就算無行動
都嚇到可能準備走返來

共享大媽區榮耀

清算楊局腸!!!!!!

Send them back to my great China
回來吧炎黃子孫，另外睇睇佢地既資產。一蚊都不能少

打「列」google出「列顯倫」

舉報師

楊狗仔女明顯係啦 有中国書唔讀去澳洲都唔知咩居心

做野
篤灰

Push

Revoke their visa & freeze their assets

快d制裁佢地pls

Push

屌你同叫澳洲後生公開排擠佢哋無咩分別

呢條撚樣明明已經上哂岸，有錢有地位
完全唔撚明點解可以奶共奶得咁唔要面

11哥

擺明公開處刑

澳洲呢排強硬到

我地要搵人保護下佢地

點晒名

哈哈哈哈哈哈

之前點玩， 就算英美都唔敢開名講家人
今次袋鼠咁勇做第一個

就係要呢啲

點名完會唔會送返呢啲人材返大灣區貢獻先

澳洲一係唔硬，硬起上嚟唔係人咁品，仲咁夠膽點名
相反美國果d都係就咁講China, 好少點名

偉大的祖國有咁多有名的學府
北d有北大、清華
返去發展 機遇處處

學費唔好益澳洲政府
要貢獻祖國

踢鳩走哂佢地啦

因為上次山火

撤銷佢哋visa

希望手足幫手向澳洲情報部門舉報多d支那間謀

有冇海外手足同學仔
係特別人士仔女？

人地講明嚴格既品格審查，唔通真係睇下有冇衝紅燈有冇亂扔垃圾呀？唔好以為冇點名就冇事，只係時辰未到咋

共謀滲透？明顯係外國勢力綁架愛国人仕親屬
一定要救佢地番嚟，大灣區最安全

澳洲加油，準備清共諜

民主國家驚閪 最多咪無得入境

呢兩條友仲好意思叫人愛國

完全唔撚明點解要去澳洲
中国好差咩

楊潤雄, 譚耀宗仔女
大灣區 大把機遇, 又安全

走, 咱們回家!

背後一定有傾計嘅

而家係睇佢哋求其搵痰罐盅做替死鬼
抑或準備有大行動啫

翻大灣區啦

你覺得譚生會唔會為自保而篤灰呢

國安法立左 國家安全哂 夠鐘番大灣區共享榮耀

澳洲人憎中國憎到仆街

呢d就真係做實事啦

記者 要幫手 follow 下呢單嘢
去問下 楊潤雄, 譚耀宗 有咩嘢回應

美國拉9左幾條友你諗你

DQ佢地d visa同citizenship 啦

大灣區歡迎你

哈哈 遲下唔洗點名 一次過

返嚟啦我哋等緊你哋呀

繼續同當地議員同asio舉報

一撚定要趕佢地連埋家人返大灣區

驅逐出境啦

蝦我地嘅高官子女，偉大祖國快d派專機接佢地離開d鬼地方啦，佢地喺外國好慘啊

唔可以俾外國傷害佢地

咱们回家吧

兩個都唔好比佢走甩

風起了！

咁會益左佢哋
大灣區is the best

想過袋鼠瘋狂食海鮮

咁會唔會有手足都喺共諜呢？你點問到他是手足嗎

有班手足應該都係新移民變黃，但record 前係大陸出世，澳州可否check 得幾多呢？他們信到問到邊過係真或假呢？

人地想落去做衰嘢澳州應該都知道喇，人哋 5 eyes 都係保護d 白人啫，HK is only for the elections...

唔知佢地有個奶共父干、驚到瀨屎未

真係?
我見AUS & CAN 有D仲係ON99咁
"there's not our fight"
"we re doing Trump dirty work"
"all because of Meng xxxxx"
不過victoria想簽debt & road單野好似係大反應

干涉內政

唔好俾楊局長個仔攞PR！！！！

大灣區先係你哋既歸宿

如果熟洋人文化的話，你逼撚到人地直接開名屌. 你已經番唔轉頭

h

佢唔只係"pro-beijing politician"
根本係”beijing politician”啦

有無AUS巴絲識篤灰

又係侵
澳洲經濟太受中國影響 包括大學
平民好撚反感

漢奸曱甴

澳洲巴? more?
除咗奶粉有咩令當地人好反感

Good

澳洲國安法

有冇得禠奪國籍

返蛆蝈讀書啦

回灣灣（大灣區）家吧
灣灣（大灣區）歡迎你

點名

係，大報開左名，國會議員一定會做嘢
冇乜事係唔會直接開人名，仲要係一個外國人

正啊

轉去暨南讀啦

西灣河開槍黑驚嗰兩隻狗女好似都喺澳洲

睇嚟係大行動
痰罐忠係人大代表黎，有份投讚成票造就國安法，又係民賤聯前主席，開刀第一人選

痰罐盅臨上北京開會前咁撚柒串，抵鳩死

澳洲政府快啲做嘢

疑似PR account出現了
你連手足同共諜都要我教你分？仲要扯到選舉
人地有成個國家嘅resources做support使你擔心？
至於點做？問出糧比你嘅777好過啦下嘛

有冇交足稅？
有冇嫖妓？
有冇進行間諜活動？
有冇洩露國家機密？

慢慢check

返中國共享中國人榮耀啦

有冇人可以將高官子女海外護照圖改做英文

到英國點名果時應該仲精彩

叛國！

condom仔

澳洲真係越黎越硬 成日話澳洲奶共既人唔該深潛

外國係咪有國安法，快d捉晒呢啲間諜

國際篤灰撚全面進場

the Australian

who else

咪玩啦
啲高官仔女洗鬼用呢個方式移民咩，一早有哂外國passport，再唔係用傳統方式移民

唔止捉呢兩個，澳洲仲有好多要捉。

真 越親共既人既家人一定一早拎曬外國passport 唔會仲洗行以家普通人行既路去拎居留

樓上條友段野 我隻隻字都識，加埋一齊真係唔知佢講乜鳩

大佬呀，請返啲有水準既PR得唔得呀，請啲垃圾黎做白逗人工

我只係睇到hong kong nationals

楊潤雄條大仆街

所以尋日澳洲咪講明要品格審查先拎到pr

不過cctvb賤格到話所有人唔一定拎到pr做主題想搞分化

凍資產

踢佢走

就係要依啲

踢返佢地返黎 永世留係中國

感謝澳洲線手足🙏🏻

楊潤雄子女快啲返大灣區

香港傳媒應該訪問下佢兩個
咁愛國又點解要去澳洲同依家被澳媒爆出嚟
有咩感受

除左中共同港共有咩國家嘅領導人同高官全家都係第二個國籍

仲有美加
成個香港政府架構齊晒

香港人子女就讀到跳樓自殺
你班仆街仔就逍遙快活

維尼親戚都係澳洲藉，真係可行一早做左啦

澳洲好波

外国勢力喎
国安法呢

人地唔講唔代表唔知
呢次肺炎爆晒不滿出黎
大大聲講野 買奶粉 買晒啲樓 滲透
直到香港問題先開始唔忍佢

啲連登仔成日覺得澳洲人唔識香港，唔撚知佢地幾撚柒高比例既人去過香港玩，或者轉機停幾日，仲要好多係香港住過

Best city, livid, clean, efficient 去形容

澳洲國安出手

譴返啦屌

充公資產先再送佢地走

最期待嘅畫面出現了.JPG

取消學藉返大灣區讀屎片

哇，真係要注意下班仆街

間諜罪捉鳩哂佢地做啦,危害澳洲安全

你兩個仆街都有今日勒

"以國家名義殺人係合法嘅！！！"，英美澳加係咪都係咁？？？

澳媒犯左國安法

岩啦
害我地香港下一代

Mr Tudge told The Australian: “Our national security is our number one priority. Our strict character and security checking regime applies to all applicants.”

每個國家都有國安法
保衛澳洲國家安全 支持澳洲國安法

返大灣區啦住 屌你老母痰要盅

楊焗腸，大支華教育唔好咩？做咩要去澳洲？

推，真係要等國際關注下呢啲問題

終於識醒

之前個PO爆哂D料出黎
跟住沉哂
點知
澳洲冇放過佢地

藍屍膠官黑狗，只能世世大灣區

去咩澳洲，全部高官仔女返大灣區啦

驅逐共黨 光復澳洲

一世同屋企人留喺大灣區啦

做咩唔返大灣區?

咪係 係中國地方做官 仲想揾仔女做外國人

叛國罪

記得抄佢哋家

有冇template跟 好想幫楊潤雄個仔番大灣區

G chi所有愛國高官永世擁抱大灣區

告佢個仔間諜/叛國罪

你們背後有一個強大的爸爸 快回來中國

要踢走佢哋 凍結佢地資產
支那鐘意殺人全家
澳洲就應該要其人之道 還其人之身

取消全家國籍

父債子還

澳洲

必推！

push，賣港想仔女有得去外國？
一齊留響比你地搞歪晒既香港啦

祝佢地早日返中國日日唱國歌了

A

被點名

梗係有

甴近平

唔比香港人自由，但屋企人就要自由，終於比督爆

推推推

楊潤雄
你條撚屌日日就話教育有問題 自己仔女就去澳洲享受民主自由

香港卓越獎學金計劃

有無人知呢個係咪港版千人計劃？

推到佢仆街

Up

制裁來了

心水清

唔好錯重點，多謝之外都要提提高官全體連黑警黑懲都要同等

英國幾時攪關槍手

澳洲不再是澳洲省

大家幫下澳洲，例出潛伏喺澳洲既潛在港區間諜名單

子女送外國係香港又食又拎算唔算犯國安法賣國賊

They can hear us

錢永遠唔會覺得多，你點知佢點消費，有無暗病要醫

推到有Twitter

送佢地返大灣區

尿中收得咁埋但比人踢爆, 會有咩感受

大灣區有咩唔好

咁撚愛國，吊你老母返大灣區la

澳洲犯國安法

送佢仔女中

真心反應快，又敢做

有冇投訴師教路點投訴

多謝之外都要提提高官全體連黑警黑懲都要同等

推撚到佢地仆街
做間諜 嚴刑逼供屌你老母

正呀喂

好硬好鍾意

我真係恭喜你

佢地手頭上點都應該有D 資料嘅
咁快放佢地番大灣區仲得了

收佢老母皮

舉報師 GOGOGOGO!!!

嘩好驚驚
要返去做終国人啦

拉晒班共諜

其實雜總除左個女 會唔會有仔
好似北韓金仔咁收收埋埋
到差唔多死先出黎繼位

同胞會話你做謠

走啦支那人

搞鳩佢地d仔女就啱
搞撚到佢地兩面不是人
咁撚鍾意奶呀喇

馬恩國首席賣國食屎狗

一劍封喉，呢D先至係做嘢㗎嘛

有楊焗腸呢班撚樣係到好難冇問題架喎

楊潤雄個仔係共產黨間諜黎

逐個twit!!

估唔到澳洲可以跟咁貼勁呀

今日條友會唔會出黎講話搞我屋企人違反國安法！

走！咱們回家

趕佢走！

好似大波驊咁，去撚咗外國都夾鳩你返嚟

捉佢做人質

快撚啲返去做支那人啦

我係老共就而加派殺手去澳洲做瓜佢d 仔女再懶落澳洲到

正

Tweet 住先

仔女係無辜要怪就怪你地個老豆

大灣區召呼兒子

點止係共碟

我唔同意
維園插狗義士一人做事一人當
班狗居然搞佢老豆同女朋友
根據呢個Logic ，班狗官嘅仔女一樣要受刑

趕作哋走，愛國返中國

The Australian呢排開行火

直接鎖起等到光左先考慮放唔放

澳洲政府維護國家安全
將相關共諜驅逐出境

收到

作為官員都唔愛國，

有冇澳洲手足

p

出賣香港呀拿

捉佢地坐下監先 再掉佢地去無人島

話時話梁麗幗去咗邊

推到踢返佢哋返大湾区

支持澳洲驅逐共諜，維護國家安全

仲有好多個

楊潤雄子女係共碟即刻拉佢哋坐監

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權問責法案 #一國兩制已死 #特區免簽地位 #香港自治法 #聯繫匯率 BNO「5+1」

希望澳洲快手d DQ
認真想睇下DQ左 班人會講咩

驅逐出境

張智霖夫婦係時候做返中國人

點名..姐係想出手..

UNSW奶共奶到仆街
俾人係咁屌

為咗安全著想,保蝗要捉啲仔女返支那

澳有冇間諜罪?
玩人質外交

晨早要驅逐出境啦

你地唔好咁啦，譚耀宗真心愛國，為國家派仔仔去澳洲做危險任務

大家唔好唔記得呢單猛料：

幫手推（我P推唔郁）！

協助調查姐

局長個仔點解唔去大灣區共榮圈讀書？

係唔係要顛覆國家政權

快啦 等唔切

唔怪得教育局長咁落力推愛國課程，因為子女愛愛加拿大

制裁制裁

褫奪哂所有外國拎既學歷先好走。學咩人讀外國大學？分裂國家呀？

送佢哋去大灣區

twitter見

共匪今次俾人點名仲唔死

up

冚家番大灣區😎

其實學生都話可以趕佢地走

citizen 應該唔趕得？有冇途徑趕佢地番大灣區

777:袋鼠國又犯國安法

特區政府係咪要考慮派sdu去澳洲營救局長既家人

冚家剷
死返大灣區讀啦
賤人

只要佢有外國國籍就得... 澳洲有過案例成功

死漢奸！！！

記得篤全部高官黑警黑懲

公民又點，叛國加上犯下破壞人類文明道德既仆街，要制裁一定做到。

快快踢走佢地

湯同學

咁撚鍾意人質外交呀啦
起埋你底 仲勁過老豆搵仔

咁先係做野

UNSW本身成間好多都係支那人。。。南區不了

屌，仲要俾佢拎埋國籍

咁咪好囉可以一家團聚

啱la啱la

拉左佢好d

派仔女去外國做間諜，推上國際啦

返大灣區啦

喺英國啊

要靠全球馬格尼茨基人權問責法

警告
聽左好耐, 開始麻木

我聽到呆左 咁都得

習曱甴大力推

佢地仔女係間諜
肯定係

有無人有份清楚既英文list（包括佢地既惡行，和家人資料）呀？
澳洲手足需要

納粹林鄭就梗係去納粹德國

教育焗腸
你啲寶貝仔死返嚟香港接受再教育啦

第十災

唔知會有幾多人會登報脫離父子關係呢

幫手推呢個

強貼

Fucking Chinese馬恩國

佢都搞緊香港人仔女

唔好漏咗甴種家姐, 細佬同老母

將愛國愛黨嘅官員政客其家人正身處外國嘅list, send 去給當地政客及政府做參考，希望佢哋認真審查，最好 revoke 埋佢哋嘅居留資格，重要提醒佢哋呢班人愛中國共產黨多過愛佢哋國家，而且有機會危害佢哋國家安全，應該認真考慮及最好送返佢哋返大灣區......

any template?

返大陸嘛
外國咁唔文明又成日粗暴干涉

我地幫手起晒啲高官家人底，再send比澳洲政府同媒體同佢地認識下我地偉大的愛國份子啦

佢地都想永世留係大灣區架嘛，幫下佢地囉

可能做雙面間諜，最好係澳洲坐完十碌再踢返來香港坐

篤灰師

有無手足有一份清楚既清單比我？

篤灰師全面進場

lm睇返大灣區

捉左佢地啲仔女屈條罪先啦，要同中共一樣咁賤先得架。

咁唔愛國 應該拉

可以點篤灰？唔想睇住D政協小蝗蟲拎澳洲籍

楊潤雄呢D仆街，響香港當自己訓導咁搞鳩D細路，篤到佢冚家變灰就啱

共享大灣區榮耀

爆冷
原來第一批被制裁嘅係佢地

Wow

最低消費遞解出境

Send 去澳洲移民局

求template

你自己再開一個新po求template 或者去湯同學搵 之後改下佢

係twitter篤灰

捉啦屌你

收到，thx

有冇tweet係講緊哩單

點解liberals會有條共狗gladys liu
點選出黎 但佢又未比人查wor
真係唔明AUS其實咩環境

大力支持(澳洲)國安法

支持澳洲依法執行國安法
別讓外國勢力跑了

hong kong nationals
chinese national

哇

仲停留喺一個黨係奶共，另一個唔奶共嘅思維真係好白痴.... 你想入侵人哋都買2邊啦，會唔會買死一邊咁戇99呀

制裁名單，連登好似有份Google docs，你揾揾

乜鳩呀
我問緊點解共狗都可以當選呀
AUS係aware of infiltration or not
你跳出黎講唔係二元對立扮高人做咩

澳洲大多數選民都係投黨， 唔係好似連燈仔所講， 呢個議員一定要100%滿足我嘅要求， 唔係佢就食屎啦

點解仲可以繼續扮高人
我夠知唔一定要100%同意先投
我唔妥泛民都可以投許智勇
我屌BIG雲又唔等於我屌所有泛民
咁同我投唔投隻共狗有咩關係

高咩人， 我大大話話投澳洲選舉無10次都有8次， 分享吓啫
澳洲係強制投票， 佢個選區多華人， 華人又鍾意投自由黨咪揀咗佢囉， 不過佢個台姑對手其實都唔輸太多

OH 原來多支畜 一開頭講呢句咪大家都明囉

可以比條link我嗎？最好係英文版。

支持番大支亞共榮

指意呢種人維護蟈家安全就大鑊啦
親屬就全部外國人

篤灰啦

别让党员 蓝丝 奶共香港干部 香港公安及家人跑了

出名既黨員同家人 應該第一批送回祖國
发中国梦

舉報 舉報 ！！
保障別國國家安全
係地球公民責任 党员及奶共者嚴重危害多國安全
應留在中国发党和中国梦

遣返支那

起碼坐返廿碌先啦

投胎做澳洲人啦

推下楊焗腸post

狗，見到要屌到佢無面

狂賀